{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039749",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3010653",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 달동 도안 스테이 호텔"
    },
    "text": "達洞ドアンステイホテルは総客室数42室を保有しています。 韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。 各客室には最新の家具やインテリアが備えられており、最高級の寝具が使用されています。 客室にはバスタブ、プレイステーション、マッサージチェア、88インチTV、高仕様1台のPCが備えられています。 さらに同性のみ入室可能であり、オンシーズン、特定日、祝日には料金変動がある場合があります。 未成年者は入室が制限され、ペットは許可されません。 駐車施設は計15台の車両を駐車でき、1部屋につき1台の車両を駐車できます。 追加車両を駐車する場合、10,000ウォンの費用が追加されます。 朝食は午前6時から9時まで運営され、お客様はホテル外の韓国料理バイキングをご利用いただけます。 一部の部屋では匂いやカラオケの騒音が発生することがありますので、宿泊施設を選ぶ際には注意が必要です。 出張や旅行中の宿泊を考慮できる良い宿です。 しかし、改善が必要な部分がある可能性がありますので、ご利用前にご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は42室です。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "各客室には最新の家具やインテリアが備えられており、最高級の寝具が使用されています。バスタブ、プレイステーション、マッサージチェア、88インチTV、高仕様の1台のPCも備えられています。"
        },
        {
            "question": "同性のみ入室可能ですか？",
            "answer": "はい、同性のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定日、祝日には料金変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は入室が制限され、ペットは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、駐車施設があります。計15台の車両を駐車でき、1部屋につき1台の車両を駐車できます。追加車両を駐車する場合、10,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は午前6時から9時まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "朝食はホテル外の韓国料理バイキングをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "部屋には何か特殊な注意点はありますか？",
            "answer": "一部の部屋では匂いやカラオケの騒音が発生することがありますので、宿泊施設を選ぶ際には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このホテルは出張や旅行に適していますか？",
            "answer": "はい、出張や旅行中の宿泊を考慮できる良い宿です。"
        },
        {
            "question": "改善が必要な点はありますか？",
            "answer": "改善が必要な部分がある可能性がありますので、ご利用前にご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 476
    }
}